做過淫亂GU 你問我答

開post圖都冇張你分享你同你老母嘅淫亂故事?

GU係咩黎? 賣衫個間?

有幾淫亂？
試過群p?

Gugugu ~

Gu員工留名

群p就唔清楚
不過條女入去做就帽事嘅

Hi

又請人喎 成班女狗衝梗過去
樓主打救下迷途小羔羊？

咁就叫淫亂？

[size=4]GU 淫唔淫亂我就唔知，但你伯母將會很淫亂/size=4]

想要sp就去馬啦

GU?乜黎

點解係GU先淫賤既?公司有春藥提供架?

慘過做狗

係狗也不屌

點淫發？
員工室屌閪？

Gu員工好撚慘要5點起生返工

More

Lm

有無類似吉野家咁既事件？

條女ws店？

你老母仲淫亂！ 所以生左你

嘩 gu有啲咁既正野 我又去做

你個名

邊間呀？平時去買嘢都唔見有

More
有冇花生食

銅鑼灣

gu?食得的嗎 美麗華d囡幾高質

我都覺 成日見到

店長好正

想要 就叫另一半入去做
早走早超生 (試過一日又出又pack同箱貨3次 ) 點人做野唔洗腦

去做囉

留名食花生
有幾淫呀

講多d啦

GU員工LM

店長係咪日本妹

真人識佢,聽聞佢有好幾個'男朋友"

男店長😍

靠一個人一張相就話gu成間公司淫亂 傻Hhihi

員工留名

圍威喂返返msn group la
當依到咩地方
一張圖
冇故事
冇解釋
成個地球比你地搞彎咩

有圖？

不了 要瘋狂鳩叫場

P字頭？

可否簡略講下點淫亂?
男店長著女裝裙叫你地屌佢?

做過,真係好撚淫亂好正

想知再講

講左死老母,唔講死老豆,講d唔講d死全家

做咗幾耐??

條女本性淫蕩去邊度做都撩仔啦
關間公司咩事

返cwb?

故

Cwb嗰間有條女細細粒好大波 行路彈下彈下

今日cwb同女朋友行見到

垃圾公司不了..好做就唔會請人又再請人啦

GU 美麗華多靚女呀, 身材又高挑, 男裝一入門口個位既同事

這是不對的，還要多找幾張

LM

ig?

pm

樓主老母都好淫亂，有人想知再講。

P字頭店長為人寸咀心胸狹窄唔識尊重pt,呢份工狗也不

無野睇

仲要成日昅女pt個波

做到呢d店長都好爽

好明顯樓主條女係公廁啦

我都係咁話

btw,有幾淫亂，睇呢個post暫時都唔覺

一張相 然後就話淫亂gu

睇唔到張相同gu有咩關係

文字討論

間間U記都係咁架啦，D公廁被同事上完又上，男女朋友散左咪同另外一兩Pair換一換又拍過，以為樓主講D堅料。

你問我答係邊

啱啱second in 完， 話唔可以長頭髮，要剪

係呀 男仔唔可以長髮

有冇話要幾短

唔見既

無呀 我反而想知你幾長

好撚基

長到心口

屌你老母

今日有招聘會咩

嘩咁惡嘅

second in

達哥

你絲打黎?咁撚長頭髮